有無人覺得生活好辛苦 好想結束

開始發現自己其實好廢 做任何事都唔成功
好想結束自己 覺得自己係人地心目中唔重要
有無巴絲都係咁諗

認真 吹水正仆街

我係垃圾。
有諗過如果嗰陣老竇老媽有用套就好....

我覺得自己一事無成 放資源係我身上係浪費

我好想死 到底生存有咩意義

浪廢資源

冇架 生存係為左等老豆老母死哂先去死 叫做盡小小孝道

係 的確

無勇氣結束